<拋磚> 香港內政不容中方説三道四

借朋友acc出

最近開始多人講緊民意係唔需要理會,羸左就會有人跟, 但係各位兄弟, 唔夠人數又點羸呢? 無和理非遊行又點會比到個位去比勇武既兄弟出黎呢？ 所以先要去係諗下其他兄弟有講既最大公因數係咩

1. 差佬濫權濫捕
其實差佬係記者會講造點點點暴力, 差佬一樣有做

1.1 燈光
好多我地既文宣係無做到差佬用大光燈

1.2 暴力
係社區都用airdrop (或者係巴士番屋企, 總之係多30-40+既人出現既地方) 同埋社區入面既連儂牆上面講番點樣打街坊, 因為個一區既屋民都會有人無落去, 或者係怕左, 最緊要係比到佢地睇番差佬點打街坊

2. 政制唔合理
如果有睇前日外交部又好，中聯辦又好，成日講損害一國兩制。但係真真正正損害一國兩制係中聯辨出手干預，攞翻個道德高地，個責任唔係示威者身上，係中共唔受規矩。我地要整條line連最溫和既淺藍都可以接受既就係

唔好干涉香港內政。

香港內政不容中方説三道四，請尊重一國兩制既原則。

係香港打到仆街都唔關班武驚公安事，咪係度呀之呀佐，美國燒國旗都係言論自由，有咩問題？

2.1 偏向獨派既兄弟更加要向呢個方向宣傳
思考一下，目標係去令群眾明白e家既政府係唔會比到真正既自由，而當群眾明左e家既政府係攞唔到佢要既野，失望就自然會shift去獨既光譜啦。而群眾e家明顯係未ready去認真搞，所以e家貼翻呢條line，中共唔受一國兩制，我地抗爭，將最多既人數抐入去我地既統一戰線。

試下由呢兩點同街坊宣傳，攞多d中間派，吸收淺藍，將淺黃提供理論基礎，街坊自然會幫你share開去

自推

推

推呀

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

1989年12月，中共前總書記江澤民接見英國特使柯利達時，再向港人派定心丸，「有的香港人不大理解，說『井水不犯河水，河水必定犯井水』。其實，我這句話完整地說是『井水不犯河水，河水不犯井水』」。

河水不犯井水，不等於不干預港事務。國務院前副總理錢其琛於1996年出席一個座談會時，再闡釋鄧小平一國兩制概念，「國家主體實行社會主義，香港實行資本主義，是井水不犯河水，河水不犯井水」。

由過渡期到今天回歸20年，河水有否侵犯井水，就任由中方怎去演繹。回歸後居港權事件觸發人大首次釋法，北京指沒干預香港司法獨立。2010年，港區人大關注內地毒奶粉受害兒童家長趙連海的案件，港澳辦主任王光亞便高調告誡港人，「井水不犯河水」，強調外人不應干預內地司法獨立。

中國人, 無口齒

呢點認同
香港政務應該尊重港人治港
你中國無論政治背景 營商環境 法治情況
都同香港差十萬九千里
中國官員點可以攞佢地果套 或者比較內地狀況
更何況 中國既舞台 應該對美 對英 對台灣
對內 你諗下其他省份點賺錢仲好
除左上海 基本全部蝕錢

係對市民講，攞道德高地，比香港人要睇到實一實中共係點唔守承諾，行動先有正當性

對中共既人黎講，出世係無自由既地方。佢地睇hk人係覺得我地唔受管，要加強管治，香港如是，台灣如是。係個地方根本既mindset 完全唔同

幫推

再推

其實要多提基本法第廿二條，可惜被”唔好激嬲中共”這戇鳩思維蓋過

冇解 把口係佢身上
而經過六四好多人都習慣性聽佢話

福建人原來一早有晒兵力
又有錢
又有自己語言
又團結
分分鐘早香港一步成功獨立

支持福獨！

爭取係群眾支持，將理論轉化做文宣，要下次手足有行動既時候有足夠民意，理據backup，咁先可以保護到義士，因為群眾冷漠，越黎越少人，義士係一定重判

堅決擁護一國兩制
反對秘密篡改基本法
支持實現基本法承諾真普選
香港非外交內政在高度自治方針下不容其他地區說三道四

攞話語權係好緊要，錯不在我地，更加要將責任放去對家身上。最易處理係文宣，一張圖，一句，就要中左群眾心入面既疑惑。

香港內政不容中方説三道四

五大訴求與基本法無任何抵觸

請尊重一國兩制